人民日報—自己身體不好就抹黑中國是十分荒謬的指控，這些國家不會得到尊重

吃狗肉能夠強身健體